今日熱狗巡遊睇水舞間？

聽講會請球迷出黎試下英超第一防守力

好似會搵老鼠試新招